覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係迷緊筷子腳既女

女仔腳一定係半肥瘦先有質感，比較西方口味一味要瘦鐘意腳骨通常係未出過黎玩既毒男

成人台？

有D肉地係正D

唔係正常都中認有啲肉 睇落都正啲

香港
5成女人瘦到骨咁
2成女人肥到豬咁
2成女人唔肥唔瘦但冇波冇樣
剩低一成又唔到我地食

睇肉台

肉呢？

覺唔覺得咩咩妹好似PTGF?

聽講佢無收錢

想問下咩咩妹波台手足質素ok 嗎

所以識食一定揀你對肉腿

肯出圖未

但係好多人睇到d女仔小小肉地又話人地似隻豬 係香港點敢唔減肥減到筷子腳呀大佬

腳啊 唔係樣

男人好多肥仔波，唔見佢地去推下胸

仲有港女永遠都想要扁籮同筷子腳

我覺得你好正架

樓主象腿

毒撚先鐘意肉地呀

收嗲啦

佢地會同你講 我高呀 所以唔撚洗減肥架

我至中意咩咩妹下爬尖尖

人講幾句你就信
你呢加比男朋友用條撚屌定比班友用把口屌呀

証明你唔係腳膠JA

我就唔撚信你做人咁撚多年 人地一句說話你都無聽過呀
如果係既你咪叻

我由本身睇腳J 變左做睇波J

應該話 腳要有一定美感先過關
但無波真係無計傾

有返啲肉最好

收皮啦屌
樓上成班狗公

唔關事 我幾位前度都係筷子腳

呢啲審美因人而異嘅姐

純文字討論

傻西，把口生喺人地度
你咪繼續怨囉

講咁耐都冇圖

咁樣筷唔筷子

樓主=冇腳

咩咩妹又中！！！

咩咩妹你對甲組腳好正

小腿要有小小肥摸落先有肉感 視覺上都正d
有d瘦到小腿無肉硬骨咁完全無吸引力

agger
喺gym見啲女真係好正
正過嗰啲瘦過張紙嘅港女

又係呢d淫鞋

小腿一定要有d肉 shape ，瘦但係O字

有肉地

牙路ho ball

圖

條仔好瘦

第2個摩牙